［新鮮突發］比人命更有效威脅警犬的方法

網上睇到呢樣野
唔知岩唔岩使
但大家可以朝住呢個方向諗下有冇咩新搞作！！！
一齊加油 香港加油

班仆街連守則同法例都唔跟 會驚枝旗?

work

唔知架！都係一試 真係已經好撚絕望

咁點解唔印習大大上身 高叫我愛中國 睇下班狗夠唔夠膽

鄧小平毛澤東像先係最有效

就嚟變秒經
今日班黑警咁喪心病狂都冇事
搞區旗，政府一定會保佢

又幾正 好ball 但真係要廣傳同睇下有冇人帶頭實行😭😭🙏🏻

到底仲有咩方法可以抗衡到班冷血狗

咪ON9
唔通打仗果陣披敵國國旗唔會俾人殺咩